許志安係咪完左？

佢可以點拆？